[新行動post] 全港黃店外人鏈活動 表達訴求+支持黃店

受龍門冰室排隊啟發。。

鑑於之前人鏈活動非常成功 宣傳效果好又安全

不如搞次支持黃店人鏈活動。。

既可以一齊嗌口號 變相流動性集隊

又可以宣傳下其他黃店 推廣米豬蓮

和理非活動又可以有更多一家大細來
散播革命種子
大家話有無得諗

正評: 有得諗，推到俾文宣知！

負評: 不了，食藍店都無所謂！